其實阿寶係咪真係死咗？

0093之後其實一直都只係話搵唔到，就屈鳩佢死咗，其實阿寶去咗邊？有冇咩作品有交代到？

我唔信阿寶真係死咗

UC 最後果戰神交出現阿寶馬沙同娜娜

無死 之後turn a個外宇宙文明就係馬沙同阿寶啲後代嚟

咪做左調整者

利保遜

自膠利保遜係變革者，都唔記得咗

幾年之後會話巴納吉call返牙寶出黎

UC動畫擋Gryps II之前咪出現寶沙娜鬼魂

馬沙先係做咗調整者